# Тесты для лабораторной работы № 02, Задание № 02

## Входные данные

Целочисленное число (n) - размер массива
целочисленные числа - элемента массива

## Выходные данные

целочисленные числа.

## Позитивные тесты

1. 01 - обычный тест
2. 02 - тест с 10  элементами который делится на 3
3. 03 - тест который нет числа делится на 3
4. 04 - тест есть 3 числа делится на 3

## Негативные тесты

1. 01 - размер массива больше 10
2. 02 - размер массива меньше 0
3. 03 - размер масива равен 0
4. 04 - входные данные не правильно
5. 05 - неверные вводные данные (размер массива)